有無人天氣一熱皮膚就好易生野同痕

係乜野黎？

lm

香港性病檢查免費

我都想知係咩黎

呢排無沾花惹草喎

我自己都唔知係咩黎

塞毛孔姐，大驚小怪

大脾？ 俾條褲磨得多

汗胞疹

係大脾

Google過下
話好少人汗皰疹會生係腳
同埋我果啲唔似水泡 入邊無水

香港地個個都係咁㗎啦啲天氣咁鬼濕熱

椰菜花生上腳